[I/A] 太陽の都 - 日系畫風 奇幻冒險 MMORPG！23/5 配信開始！

官方網站 :
Facebook :
YouTube :

- 遊戲簡介
《太陽之都》這款大世界冒險MMORPG手機遊戲，日前由初心網絡科技股份有限公司 （ORIGIN MOOD LIMITED）宣佈取得台港澳獨家代理權，並將在台港澳地區全球首發。

原本的世界欣欣向榮，直至那場災厄降臨
在已被遺忘的時代，有一個崇尚生命的國度，太陽之都。子民順應天命安分守己。王子企圖用魔法實現永恆統治，卻被邪惡能量侵蝕。繼而殃及子民，被黑魔法變成瘋狂的怪物。或許觸怒了真正的神明，王宮無故沉入地底。千百年來，餘下怪物依然在外遊蕩。

貴族認為王宮下沉是神諭，他們不能隨便處置那些人類變成的怪物。可埋藏於王宮廢墟中的寶藏吸引了眾多冒險者，他們無視警告肅清怪物。關於對待怪物的態度使兩方分歧越來越大，最終形成兩大勢力，雙方水火不容。

而災禍的根源，王子，其實一直覬覦著世界，正伺機打開連接的大門一舉反攻。太陽之都的矛盾與命運，能否被前來的勇者拯救......

- 遊戲特色
冒險物語傳頌的大世界，傳承神諭的魔法大地
《太陽之都》擁有宏大的世界觀及體系架構，遊戲中每一處的場景都如夢幻般舒坦，廣闊的荒野、深邃的監獄、灼熱的火山、漆黑的幽谷，隱秘的遺跡，燈紅的旅館。從角色創建到進入主要城市，遊戲中的每個細節都完美呈現，讓玩家感覺自己真實處於這個大世界之中。

《太陽之都》整體風格採用了類似油墨紙的畫面質感以及營造復古感的泛黃色調。濃厚日系感覺，細膩遊戲場景具有歷史感，視覺表達非常亮眼。每一幅場景、每一個物件、每一名角色都似乎帶著自己的經歷站在你的面前。

日語原聲NPC，譜奏太陽下遺失的心靈之光
冒險家與遊戲中登場的角色皆存在不一樣的契約。遊戲中每一位NPC，不僅擁有完善獨立的人物設定，每一位NPC都擁有自己的背景故事，性格特點

最初的旅人 與 運命的守護精靈
夢寐的牽絆，可愛的守護精靈，在天空的藍耀下，眷屬於不同的旅人。我們簽訂契約，伴隨著旅程的歷練，無數的幻化與成長。

大地的詠嘆詩 高潔的勇者誓言 魔法與劍的交織力量
以聖劍破除混沌，以魔法冰結大海，詠唱着大地的生靈，療癒冒險的傷痕。多重轉職與分支，我們謹守職業與公會的戰鬥崗位，交織出撼動大地的夥伴力量。

遊戲中一共有6種職業：初期3大職業（傭兵、術士、射手），一轉時有各有2個轉職方向。男女角色均可選擇任意職業。
傭兵：戰爭之影、神之門徒
技能展示 :
術士：自然先知、亡域之主
技能展示 :
射手：科技使徒、狩魔使徒
技能展示 :

台港澳全球首發，事前登錄開跑！
《太陽之都》日前已經開放事前登錄，全城響起啟程冒險的號角，永不遺忘的勇者之心，勇者們集結出發，載滿幸福的冒險與期待。官方後續將持續為大家搶先公開更多遊戲相關資訊及活動，請鎖定《太陽之都》官方網站，掌握第一手資訊。

- 主題曲

- 遊戲圖片

事前登錄：

《太陽之都》事前登錄活動已經火熱展開，立刻參加事前登錄即可在遊戲上市後享受多項好禮：金幣、珍貴素材、坐騎以及只能從事前登錄獲得的限定精靈。只要於活動頁面填寫手機號碼參加登錄，就能獲得坐騎陸行鳥，參與祈願再得地區限定精靈「寶冠松鼠」和「巨劍黑熊」二選一。

iOS：

Android：

- 職業介紹
遊戲中一共有6種職業：初期3大職業（傭兵、術士、射手），一轉時有各有2個轉職方向。男女角色均可選擇任意職業。

傭兵：戰爭之影、神之門徒
技能展示 :
1.戰爭之影
武器：槍
簡介：嗜戰如狂的猛士，將搏殺融入自己的生命，狂熱無比
技能
槍擊：擊退技，群體擊退，震盪乾坤，進可攻退可守；
狂熱：持續技，持續傷害，席捲八荒，掃清六合；
乘勝追擊：傷害技，高傷害技，乘勝追擊，直搗黃龍；
怒火：控制技，爆裂重擊，群體擊暈，扭轉戰局替；
戰火臨世：終極技，引槍入天，神槍入地，造成毀滅打擊。
--------------------------
2.神之門徒
武器：劍盾
簡介：侍奉神明的光明戰士，以正義為劍，以聖光為盾，裁決不公，阻絕黑暗
技能
洗禮:傷害技，天降神祗，願聖光洗禮驅除邪惡，撫平創傷。
割裂:傷害技，讓負罪之血滋養大地，重立秩序。
聖堂:擊飛技，以聖堂之力，融入血脈，重創惡敵。
淨化:控制技，一切黑暗化為灰燼，喚光明普渡眾生。
神聖之劍:終極技，以神之名，光芒為劍，斬斷罪惡之源。

術士：自然先知、亡域之主
技能展示 :
1.自然先知
武器：法杖
簡介：沉浸元素之秘的優秀法師，最善用冰、火兩種元素，給予敵人沉重打擊。
技能
冰雪之怒:擊飛技，凜冬烈風，冰雪咆哮，領教自然之怒。
冰錐:傷害技，突如其來的地下冰錐，刺破鎧甲與勇氣。
火雨:持續技，烈焰風暴，焚盡罪業。
烈焰噴湧:控制技，洶湧岩漿，將一切生命融成灰。
龍之吐息:終極技，以古咒呼喚龍炎，席捲大地，遮蔽天空。
--------------------------
2.亡域之主
武器：權杖、盾
簡介：崇尚亡靈之力的古怪巫師，用黑魔法喚醒沉眠死者，重創膽敢為敵的無知者。
技能
死者問候:持續技，持續傷害，喚醒沉眠的亡靈，襲殺敵人。
毒液煉獄:傷害技，以劇毒融合魔法，腐蝕大地與生靈。
骨龍蘇醒:擊飛技，借助骨龍之力，將一切忤逆之意化齏粉。
殘暴幽靈:控制技，與亡靈士兵簽訂契約，震悚來犯之敵。
巫蠱之神:終極技，彙聚巫蠱魔力，否極泰來，終將成神。

射手：科技使徒、狩魔使徒
技能展示 :
1.科技使徒
武器：弩（後期拿槍炮）
簡介：以弩為口，以矢為語，誅盡宵小，蕩平乾坤。
技能
鋸齒矢:多段技，鋸齒輪盤，割裂陣線，不留活口。
強擊弩:持續技，蓄力重擊，破甲斷兵，所向披靡。
擴散彈:延時技，爆裂散射，以一敵百，萬夫不當。
落雷:控制技，以箭為媒，溝通天域，降雷，淨世。
雷池天罰:終極技，污穢太多，淨土太少，願以雷罰，重塑磊落。
--------------------------
2.狩魔使徒
武器：弓
簡介：隱藏於陰影中的黑色死神，用無聲之息收割者一個又一個的生命。
技能：
箭雨沼澤:持續技，箭雨瞬發，落地沼澤，殞命難行。
透甲箭:擊飛技，直線貫穿，透甲破壁，縱銅牆鐵壁不敢近。
黑暗之力:傷害技，以黑暗之力附著弓箭，撕碎憎惡之敵。
驟雨:控制技，震盪波箭，群體射暈，關鍵無可取代。
冥神之吻:終極技，死神代言人降臨世間，凡人皆須一死。

好似pc隻救世者之樹

改名番兜左幾轉既舊game黎

咁好唔好玩嫁

短炒vip制

之前叫咩名?

沉睡森林

係btgame dl左黎玩

好垃圾

代理人唔笑

Bt game叫咩名

試左 好垃圾好悶

睇落去好似唔錯
睇下樓下啲留言
不了

手機mmorpg?
等劍與魔法後續驚好過

屌 以為好玩
無人氣就byebye

同一隻黎

係，加啲嘢再改少少

老老實實 有冇啲好玩少少嘅online game

要排隊入SER....

玩左一陣 太無聊